乜7叫國際關係基本準則

心諗係乜7野黎
google下原來同9段線冇分別

共匪D野唔洗研究
下次就係咩國際基本道德底線
再下次就係人類共同體基本理念

原來真係有呢樣野，仲要係中國自己定既規則

成日話違反國際關係基本準則
你自己定出黎邊個要守阿

同9段線一樣真係中國自己定

入侵完西藏 然後同人地講
拿 今次唔撚計架 之後大家都唔可以侵犯大家
咁既野算咩原則

基本法一樣
加附件加附件

講得多

白痴藍絲又會信

繼承中華民國11段線

減咗2段已經係 LESS 法西斯

中華民國係 MORE 法西斯

無腦嘅人先會相信呢啲假名詞

咁撚on9

殺你全家之後同你講而家係文明社會 唔好打打殺殺

日日話美國違反國際基本準則
仲衰過小學生話隔離位過界
條界起碼睇到